[公投] 熊仔頭定Bomba

熊仔頭

Bomba

呃正皮

呢期投住正皮先
下期再算

熊仔頭條新片賣廣告賣得太過份

利申：索尼狗

垃圾藍絲bomba

Bomba 而加垃圾到震

2個垃圾

中國Youtuber Bomba
本土Youtuber 熊仔頭
無可比性

呢兩個唔算垃圾啦
如果唔計藍絲黃絲個d

CAPTV

Captv 有時鳩到都唔知自己睇緊乜

Bomba啲片好悶

雖然熊仔頭只係啲岩岩拎得上枱仲夠未合格既野
不過你都唔好拎件垃圾既表表者做比較，咁樣呃正評有咩用

captv

中國有youtube架咩？